[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1027)

今日我最大

華和派200

我

托盧卡

明尼路入完鳩鳩地

搞掂 最低水反Cup

頭十lm 派100

派我全家幸福

派我

im

幾勇 我淆底

Lm

你老尾咁都中位數完

明尼路一定大角大波... 快d派啊屌

聖保羅 10.5 goal
今朝輸10蚊

真係諗起都嬲,落後反而唔刷

代派？

主得1 c都夠膽

...做咩無端端12c
50k 11.5s.........

刷夠未唔買就刷

明尼路

高士路好波

仲要咁都反cup到 ,冇天理呀

打佢老母喇

13角

明仔NG

屌 羅賓奴差啲

70” 明仔2:0

屌半場買左角細

刷夠未

華迪維亞一斬羅賓奴一頂二比零啦快手

15c

16c

我要17

1.5/2b

聖保羅 啪啪啪啪啪啪啪啪啪

山度士有冇同路

明入波 16.5大

爆C

明入啊

入多球喇垃圾

-2c

-1c

差一注 打和先

聖保反CUP未

回返去龍

明入波呀 你老母

屌你比多角

唔撚入波 唉

墨超半大未

屌你美職學下人啦

明哥比多粒啊

屎忽痕入左1.5/2b 果然冇波入

19c goooooooooal

最後一分鐘

半大gg

托盧卡全格上呀

戒了玩入球大細

對面紅埋,全格上呀

Up

正氣打老母

托盧goal

今朝正氣波

托盧卡 同明尼路 第二隊入球 揀左後者

保地絕殺叻仔

想問托盧卡狗會尾盤幾多

今朝執左幾日人工,好開心,如果日日都係咁就好啦

我了

好似1.88

上次先派完你,同埋我都未出魔咒要派

派我ok?

派我得唔得

托盧手足準備上岸

Thanks

Goal 全格

上岸

收工 最失望係格狗輸波,成日輸佢1注

好多人重注左

想係馬會户口拎錢 但係冇連銀行户口 係咪去投注站排隊拎就得？

係 拎卡俾佢 之後打密碼同佢講拎幾多

但你要有卡

我自己唔知點解沒卡
次次都要過落戶口到
仲要等1個工作天
有時仲delay

賭左咁耐都未拎過錢
次次都係去入錢

我明

已經成大半個月冇輸冇贏

好好架啦
好多人淨係輸沒贏

當知道可以過落銀行,我就已經唔去馬會排隊拎錢

法國個澳彩推薦都幾準
之後度完波同澳蛇同路先買算

要有乜嘢卡？

馬會個張卡
要插入去再㩒pw

同

是日屎水
華拉度列 [-0.5/-1]
侯格辛特 [0/+0.5]
奧沙辛拿 [-0.5/-1]
華歷簡奴 [-0.5/-1]
富明尼斯 [+0.5/+1]
邦迪比達 [0]

尾2場同澳彩推薦對咗

推翻上來！

波post rip 2016-2017

已死

星期六會爆

我想要客喎。Ching點分析？想知

唔中就戒賭了

呢個post擺到星期六晚？

今晚

頭場 角大？

只出一場。
科莫多龍

紫蛇咁早出

華拉孖寶

病蛇早

有無重心推介

波台手足請歸位

新人唔識波

49號

望多陣先。。。。

出水

下盤,細波

西乙華拉度列半大點睇

華拉什麼乛

兩隊都想要

頭場買左上盤

呢個盤瀨過好多次野 唔撚識玩

加多注大波算,頭場睇下自己今晚有冇運

盧鳩

角大

科爾多瓦 第一隊入球

盧高

求主入波

華拉贏撚硬

G持

Gun jor

大波大角已死

屌偏咗

買唔切 可能係好事

8.5？

病蛇買咩

科莫多龍叫爆區

主

好驚處鳩入先

1c

即係咩

屌嚇死

想小注客。。。華拉孖寶有無野睇啱

2c

3c

會唔會係突然咁快

4c

入未啊

信我買角小

大波已死

客隊入佢啦

5c

頭場快刷啦 -6

Nogoal

6c

大波針了

全部連c黎，信我下半一定冇角

客fg準備拎錢

好啊 allin500

入波未呀屌

半7全9 派2000...

華拉度列

Ok

訓啦清 聽日入錢

盧高認真少少k？

入定錢啦 睇好角大

佢入2000俾我牙 on9

要你2000不如我自己中2000

做乜9？

14

要睇頭場派唔派得切=.="

我今日俾肯刷c嘅og搞到無咗5k幾

半8全15得唔得牙

留

主入未

lm

LM

10.5B,2.5B上盤

唔識買 買下盤算

2.5B已死

華拉倫加呢隊垃圾 唔買對家都唔會買佢啦

中場休息 波post都休埋息

10.5B -2
2.5B -3
上盤-1

先輸兩注

娜恩回來了

波PO休左好耐

主畀d力

盧高 0.5/1B

客比啲力

0比0踢嚟托咩

主隊比心機呀

主隊會入波架

買埋d唔知咩隊，抵輸喇

手持2.5入球大，上盤

半8全9

馬會即場精選

盧高真係會no goal

買左乜牙 咁京

屌咩買完停C

原來係你

想補番11.5s 禁極由1.97狂禁 禁到1.81都買唔到

快撚D比多1c呀

想gun

半8全9?

-5c啊屌你老母

世界級

全9有兄弟派2000呀

Cutjor

10c 對不起

做愛巴真係過左黎

你一講就10了

10了

10C -1

笑死

慘

如果指定我一定唔會有呢啲事發生

大波己經放棄左,求上盤開出

11C搞掂

巴兄下次我有買角大幫我叫下

幾時15c

主隊求你入一球啦 上盤呀

要多個角

一叫就有

1-0

好

即入

盧鳩好球！

最好主隊比多2球 加油

屌你老母追和啦

終於都入

頂到完場

叫盧高仲以為會No Goal添

比多角好嗎

2:0 -1球呀

上盤

好波

係機會

屌你老母 介咗咁多日一買就輸

再戒

都算係奇跡 咁都開到-1

2邊求其入一球都OK

俾多角

條友越位 開到-1 球證真係再生父母

開左單?定大波?

比多球呀

雙數cashed

差一角

20完？

-1球呀

點解呢到好似仲少人過隔離POST

大波已死,3中2

我都手持大波，收上盤 輸少當贏

今晚西乙上盤曰

11.5s 頂到 抵返客

我仲抵死本來買左12.5s,又補左11.5b

贏40

12點上盤大波,再黎

只出一場
艾高干

同路

Av

艾高干

艾干高下盤x挪超大x奧沙上盤

奪命連環三串一

紫蛇試下Del左只出一場呢個字😂😂

唔買

對咗

無曬人
過曬格離post

紫貝今日命中又100%
艾高干是100%的波了

上盤 信自己

上盤 大 一齊死

事但搵隊入波啦屌

職乞都走曬 呢邊真係人去樓空

格離一炸新會然

過晒檔b gor 一係就回家了

波PO沒落了

係愛波po既 上多啲黎屌波囉

得返幾丁友 對佢地好失望

主隊入未呀屌

不了

格離有人比料
又唔使度

半場2-1

7角

少人d咪仲好 見到d反手gel就眼冤😂

同意光蛇了

留底既都係高汁

我無錢賭嘛 唔通上黎幫你屌波咩

我刀無賭 想搵人鳩嗡下都無人

少人=精英集中區

華拉度列半主喇
屌西乙下下半和

主入波未

自從華哥走左之後都好少見啲反手撚 都數職乞多

半場2-0OK?

要20-0

好似無,我數咋嘛

30分鐘HOLD住74%控球權但都入唔到波 半主沒了

半場2-0

主比3粒我啦

主隊半場入一球定下驚先啦

入喇

同意

低清蝗語

山度士allin 2.5s ok?

主快入

山度士平手唔好咩

GOAL!

1:0

龍門甩手

巴打hoball ar

1-0 GOAL!!!!!!!!!!

主隊繼續禁住屌,2球3球

兩隊都好廢

木緊戒艾高干啦 隊波等降班

自從某po霸走左之後
無曬人
到底果條友有咩魅力

主隊之前係西甲係玩全攻,對住皇巴都係對攻

On9

人地職賭

一日4-6po 變3日一po
Tg屌球算啦

如果唔係艾高干個龍ON9甩手...應該半場冇波入

咁快入多粒啦

我上黎擔大旗

大把少出聲既中意搵人跟 呢到靜就過第二到

OK,跟AV了

過撚埋華拉度列先

跟香土都好過某到

唔理啦 會堅持係波Po

做乜9

傻撚左

精神分裂

華拉倫加2.5B

訓先 9點見

1點客隊作客唔差,點解都有受讓

我屌你老母 做乜9

華拉2.5b

手足來支持了

AV 水呢?

華拉倫加隊垃圾 上次領先兩球比人cup四球 爽到

候格入波未

華拉入多2粒比我

比多粒比多粒

場場上盤唔洗玩啦

Goalllllllllllllllll

比多粒開個大比我gel下

-1球

2-1 ok?

艾干高

完場直屌奧沙辛拿

出力推

1點大波已死

挪超主入未

兩點主

事後狗走啦

幫你gel,同路

出來了

事後又唔派,晒命

咪gel啦大佬

入多粒開大啦

挪超主快入

華拉差一粒 幫手入埋啦屌

華拿goal

好彩無買1點下盤

正氣

角大咁抵買

又出事 買親挪威都出事

屌買唔到10.5

艾高入一球ok?

華拿應該仲有粒

快

華拉入啦 差一粒

得咁易咩，買細gel得啦
未撚驚過

2:0

兩場都比多粒好無

唔買半大就開

可唔可以再講多次

中埋頭場上盤送哂比垃圾挪威波

今晚d上盤輕鬆到

馬會banner都話和波

比多粒兩場都

12點比多球啦屌你

無啦無啦

3:0 收工,一叫就有

goal

3:0

有啊 goal

角大禁住黎送錢

轉屌挪超,比多粒

一講就有

華拉度列gel

原來我記錯左,華歷簡奴先係全攻隊

華之力

奧沙上盤,華歷大波

4:0

中完頭場推落候格又輸 屌你老母

一樣

屌10.5開始買就封
一買就封
到依加13.5買條毛咩

豬半當贏

ng幾時派

阿爾巴塞特

2點大波

狗會即場ng派彩慢過閪

馬會員工罷工

我14.5都照買

唉
10分鐘兩角仲有10.5已經講緊扺買

入波未呀

岩岩訓醒

挪超求其一隊比多球啦
奧沙轟佢老闆2球啦

挪超客隊好撚垃圾

奧沙入未...

奧沙GOAL

次次問完入未都秒入

挪超比多球呀屌你

挪-1

原來西乙是上盤聯

挪超主隊啲後衛咁撚垃圾都可以得兩射 點樣排第五

挪超咪撚半2全2

1點求期搵隊入啦屌你

3:0,收工

靚到,窄角度射網仔

垃圾侯格

上盤日

又係輸畀12碼 dllm

仲未派

大波goal！！！！

奧沙快啲屌多粒

奧沙有12M,等2:0

今晚d波仲未有一隊客隊入到波

原來罰球,SOR

上盤送錢日

我買盤多😓fg請教av sir好d

14.5都有得中

嚇撚死

華歷簡奴-0.5/-1 點睇

上盤無得輸

咁gun 10000000000000k

4點2場巴閪甲唔識買

有個華字無得輸

我15.5個4倍啊屌

一場40 一場30 呢場再西都至少10啦

場場半主

波強輸10蚊 14.5b贏10.5

反手買左15.5s

主盤我買1.92
而家落到1.72

西乙中有閪用咩
馬會都唔派錢嘅

呢樣真

等到1點個場都完埋都唔派

未買先贏

終於肯派

本身淨係屌泡菜波
屌屌下全撚部都唔派

挪超唔派點買呀

泡菜我諗起馬會派完改賽果個單
個fd戶口變左-800

角球又唔派

呢單野好撚on9

隔離3點12k下盤

12點波 3點先派

睇好上盤

3點唔買盤 大波

奧沙大波-2

尾盤半一定一球？

半一 1.7x

半一

出面開一球
馬會

山度士個場人地主讓平半，馬會平手盤wtf

唔係點賺錢

即係買主定客

獨市係咁架啦

山度士
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：域陀般奴〈膝部〉、華迪美奧蘭度〈膝部〉、尼爾馬〈抑鬱〉
笑到我gap gap聲

奧沙快入

奧沙比多球,3點西乙2.5B上呀

法林明高×山度士

奧沙想點呀仲唔入多粒

山度士去到2.23都唔轉盤,可能和波,狗會唔想送半格

山度士+1 試下

可能係主贏硬唔想轉平半高咗水

點解道士打隊咁後既都會係咁既盤

華簡入波未呀,對面入都好呀

我會估和波多D

奧沙入未..

奧沙應該1球完

華簡同艾美利亞,2隊前西甲隊都唔識入波

通常咁嘅盤一係開主一係走盤
主護級但道士要爭南美洲賽資格

客盤危

全部開上盤咪撚煩

3點 入波未呀屌你老鼠

睇初盤係主下盤低水, 莊係睇好主不敗
之後轉平手, 外圍轉埋主讓平半高水
即係大圍都傾向於主不敗
不過呢啲波好惡賭, 始終山度士強咁多

奧沙半個鐘唔使就入一粒係威係勢

客rc!

支持

係咪12m

屌佢老母

已經完半場

RC就仆街啦,一邊死守,大波GG

輸就輸全格 贏就贏半格
狗會我屌你老母

法林明高

我不入地獄誰入地獄
照要左客

same road

屌咩
山度士紙紮架
咁快輸一粒

2.35大球

山度士

即講即入

西乙-2

候格

訓醒

12k molamola

華歷入多粒啦，想食全餐

屎波勁到

艾美2紅，比人入多粒啦

西乙全部客都入唔到波

過左成晚都係呢個PO 睇黎無人賭波了

巴希亞 初盤幾多

上盤係咁升

巴希亞+1

10.5大

半主

快撚到

Goal..

屌原來回黎兇鳩我

Goal

平時又唔見咁快入

半場 -

和

彭美

和

彭美

和

彭美

和

？

完喇好嗎

刷角

呢場角球初盤買左大真係輸死人

8.5都想要s

廿分鐘都無角

8.5s跌得勁到

頂撚住個半場先

入角細了

10.5s
8.5s

俾1,2角黎買一買8.5,9.5s啦

冰封角細

入波唔刷角 睇平時戰績就狂刷 馬會

冰封

2-0

入左角細真係抵贏

好有pattern

下場一定 再係彭美對巴希亞一定買半和

尋日西甲主客主客 今日和客和主

2-1

華之力贏哂

半主收錢

有無人買左上盤

巴希亞 啪啪啪 巴希亞 啪啪啪

要左下盤, 3.5s, 4.25s, 係咪爆撚硬

下半場一球都冇其實唔撚出奇
巴甲幾假都有

買左3.5s 8.5s 瀨緊屎

中場入左4.5s未驚過

8.5s瀨緊

主隊快入

主隊

2:2點睇

即場有咩推介

如果見到6.5,即入角大

尋晚賭成點

豬左注大啲既法林明高 成日贏千3左右

細波細角頂實

冰封入球角球

乜撚都冰

受傷30分鐘,無補時完場

比下角止血好喎

俾多兩球

俾多球喇彭美

又買左ng

應該係上盤

Ng

9買 唔撚叫了

唔係真係下半場一球都冇下話

買我左客ng

巴閪

上呀

冰封角呀

主隊快撚d整多粒

嘩7c

冷靜啲

10.5s gel得未

頂實8.5s呀

仆街8c

比多一角

頂撚實呀

爆撚柒你

12m

紫蛇神早流流就爆7人

頂撚實你

2:2

仆街我個3.5s

比多角啦屌

條撚樣插水

救命 唔好攻啦 爆啦我個8.5s

呢場西波

輸埋

西波

直接吹雞

正常攔截

彭美失腳 對家條撚屌仲未跌

突然跌低 咁就12碼

上盤真死

踢波唔刷角，踢來幹什麼

1more

下盤日

仲要頂多5分鐘

假波

點頂

5分鐘會唔會仲有一粒

5分鐘奇蹟一角
只求一角

狗會啲一球盤

3.5s爆左 依家頂邊樣？

啪啪啪

假成咁 絕殺都唔奇

好黑

客ng

10.5s 唔買
9.5s唔買
8.5s先買
屌

未爆丫

晨早流流個心就頂唔撚緊

比多角

Yes! Yes!
搞掂

客隊整多粒

俾多球

含撚了

9c

9c goal

快點10c我

呀占上身

主你入返粒la

巴閪我屌你老母

依家派ng咁撚慢既

差D CUP埋

傳得幾靚

爆埋角細,豬死了

角都冇有撚用

但一腳射左上太空

Between幾多c

用頭會更好

朝早又輸800幾

彭美

黑哨啪啪啪 黑哨啪啪啪

插水都比12碼on99

黑哨好ball

想問下阿SAM馬會澳職推介燈唔燈?
如果燈占就一定對家

劇本黎 主隊教練 換個23號落場
1 分鐘後 23號就被人吹12碼

佢出咩

獨巿好撚屈
即場睇心情可開可唔開
每次即場都要買幾次，話調整賠率
依家連即場ng派彩都要等下年拜山先派
屌你老母馬會2017年喇

無競爭 無進步

大大個馬會banner阿德

艾美利亞
紅牌毀了球賽

即場以前5分鐘 依加起碼十分鐘

夠膽咪唔好經馬會囉

客

其實唔撚識

澳職15.5b@4.9落到4.5想gun

同你講句多謝先 琴日跟左你第二場 贏左小小

30265834

尋日屎水
華拉度列 [-0.5/-1]
侯格辛特 [0/+0.5]
奧沙辛拿 [-0.5/-1]
華歷簡奴 [-0.5/-1]
富明尼斯 [+0.5/+1]
邦迪比達 [0] 走

屌你啲贏半真係, 俾狗會食撚晒水
屌你老母華歷簡奴, 兩張紅牌你同我入得1球?!

跟

支持
我見佢post第1次都算
第二次即block
疤狗係差唔多質素

借刀定on9仔😂

借刀既on9仔

原來係新會然po出黎

十位數

遮錢唔遮acc 幫佢戒賭啦😂

唔該大家幫手

贏咁多戒賭刀得拉

10$

阿德一定得

長追角大

兩隊冇角但開11.5係咩玩法

sick買了

遮銀碼都唔遮ac 係咩玩法

半主 半2-1/3-0

笑人😒

借力

係戒賭先啱

千祈唔好係人地出水果陣撞

15.5b

如果貓叫仲出馬卡朗尼，好難唔買阿德

2017仲買阿德

15.5b大落飛 唔通真係開得出

是日屎水
阿德萊德聯 [0/+0.5]
杜伊斯堡 [0/-0.5]
里昂 [0/-0.5]
愛斯賓奴 [-0.5/-1]
古里高聯 [0/+0.5]

有出

阿德派錢

都幾大機會開和

贏埋

仲係有馬卡朗尼

半大半大半大

半大角大入球大定下盤好

下盤角細大波

阿德

半大

馬會派錢

睇好頭場得10角

個numbet做乜鳩

hello all buddies ,

立民初來報到，今年無講波，有興趣睇小弟豬up 澳職，可以去呢個專頁或者響呢度同大家交流交流。唔好介意唐突。

半大全大?

主
走地2.5b

老蓮咁大

想知燈占要咩？

大家好 我以家係大陸

上到LIHKG

賓卡法拿
首發 yc

天

轉呔要獅吼了

半主 半21 30

滅

中

用漫遊一定上到 但19大前自己小心

共

澳職唔識一開波入波 jump了

清潔龍

未開

等即場2.5大 2倍

和波格

咁樣一角

咁快平安鐘

開咗都唔識一開波入波

用車站wifi 個wifi名叫中共

咩料3c

3角
練心臟

3min3c
90min90c

15.5b唔通真係開得出

15.5b派錢

14.5 s

14.5s

半大未 唔想再豬了

主fg

入一粒先啦

Gun

2.5大 1.94 都未夠10分鐘

gel未

痴拎線主隊禁住屌

2陪入左 2.5大

鳩

Jump

入多球啦

馬卡隆

馬卡朗尼

1001